點樣分男朋友淨係想屌定真心中意我?

因為土地問題暫時無得屌 (但試過)
成日覺得佢扯行晒既時候就會好鍾意我
但分唔到係真心鍾意定扯行左用條J諗野所以鍾意
無知港女真心求教

睇下佢肯唔肯內射你

安全行為是常識吧

真心想屌你

含啦八婆

真心中意先想屌你咋

佢有耐性忍住唔屌你 會同你認真談心傾計行街睇戲食飯相處 就係真係鐘意你啦

屌完有下場嘅咪真心
一個月唔屌都無問題嘅都真心

yes

巴打有見地

你照下自己個樣 如果佢想屌你咪真係愛你

男人個個都用條j諗嘢架喎

因為無地方先唔屌，如果有地方屌實屌
咁談心拍拖行街食飯相處係拍拖基本野掛

是咪真架

真心睇細微舉動
睇吓有需要會唔會唔出聲佢都留意到 知你想點

做-----愛

事實係無人係真心相愛
真心係會愛所有人唔止你一個

我信有真心愛
不過種真心愛會last幾耐，就唔知

創意台

講還講

真心中意屌你得唔得

seed

你有冇屌返佢先

冇地方唔屌 有地方都唔屌 咁你想佢點

屌完仲對你好咪真心。一齊左幾耐？

搵啲紅毛泥封住自己個㝫咪知囉

睇下佢比唔比你屌返佢

真心鐘意屌你

認真答 你地一齊經歷多啲事就會知

分唔到，因為兩樣都有

呢d 一定係真愛

我都有呢種感覺

真心鍾意屌你

有得屌 你屌唔屌

真係唔想屌西，其實唔會點主動去溝女

一定係要為左屌閪先媾女咩

純為屌西有大把方法
點解重要花心機溝女

搵sp都要溝啦
叫雞就唔洗講 污糟+無感情

我意思係9成男人溝女為左肉體姐， 對肉體無興趣自然唔多主動因為無左最大既動力

你問下自己有咩offer俾到條仔先，當佢買貴野送俾你出街睇戲食飯俾錢保護你

梗係為屌閪啦，唔通想結婚咩

照下鏡咪知

錯誤二分。
想屌你月同真心鐘意你跟本唔對立。
either a or b 既諗法唔適合。

你有闉，咁你條仔鐘唔鐘意你都實想屌你架la ,
先前都有巴打講過，
冇得屌都鐘意咪真心鐘意lor .

咁真鐘意，就梗加想屌架la .

樓主係話淨係想屌嘛